有冇巴絲因為移民將會或者已經面對異地戀

是咁的，小弟依家係差個簽證，預計會好快出發，但有好多嘢係唔捨得，最唔捨得就係女朋友
女朋友因為學業上未可以走住，加上本來都有抱住自己過去開荒嘅打算先，一開始都未有咩感覺，但日子越嚟越接近就開始擔心之後無得見佢，有時半夜三更會喊咗出嚟

英國

咁見分

各自各精彩

Wowowo 綠帽啟動

驚咩呀
驚自己識到第個唔知點講分手把喇

到時唔好拖
係就認

本身我同女朋友係香港都住得距離遠，平時見唔到都會掛住，但一去到英國就得返video call了

師兄,我同你一樣.

因為已經計劃好哂用BNO走, 但女朋友走唔到, 知道將會散個下, 真係好入心入肺.

好彩加拿大有新計劃, 唔駛留6年, ,但點都起碼要一,兩年, 感覺好難受,

Let things flow naturally.

講就易

帽事既

我用bno 過咗英國
但女朋友因為工作同家人關係留係香港
身邊所有人都話我呢段感情會收皮
但我認為佢地唔熟我同我女朋友

我預我兩年內會求婚
到時佢未有想法跟過來就會我返香港
（起碼死都一齊死）

本身日日都會call /video call
但都驚大家之後會頂唔順
見到有你呢個成功例子
我好開心
見到些少光

其實地球有唔少人long d緊
見身邊的人有折衷辦法
就係有時間就揾個中間的地方
大家各自飛過去見面
解決長途時差的問題

個人認為Long D 其實最睇雙方信任同要肯擺時間保持聯絡
唔擺時間落去好易淡 跟住自然就散
有時啲野係你就係你嘅 盡量唔好畀自己過界
同希望對方乖乖地囉唯有
但係都好講彩數嘅 如果有人追 另一半又心動 其實人在異地你都做唔到啲咩
巴打加油
利申拍左十年 試過Long D 年半
而家Long D緊第二次

我會選擇一年返三次香港
佢就一年來一次探我
可惜未見到幾時解封

我同佢都乖嘅
時間都會擺好多落佢到
希望可以一直行落去

巴打做咩long d 咁多次

睇報紙話就快了

香港喎
似玩政治多啲喎而家

噢
誤會咗
以為講英國㖭

兩次都係讀書
Long D呢啲機會唔係人人有
讀埋如無意外就結婚一齊移民

日日call時間耐係會頂唔順， 有時忙起上黎真係唔得閒

最後都係分手
不過好掛住佢

就算識到第二個女仔都係放唔低佢，情願一個人算
但又知道分開兩地無可能

就無再打搞佢lu

好奇一問
巴打有咩促使你地大學未畢業就結婚
咁細個就咁揀定

平日都係打個電話
weekend 咪多啲時間video chat